Añade funcionalidades adicionales sobre el panel original Panelson.

Es necesario instalar un complemento para hacer funcionar el script:

# Firefox

https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/greasemonkey/

# Chrome

https://chrome.google.com/webstore/detail/tampermonkey/dhdgffkkebhmkfjojejmpbldmpobfkfo?hl=en